\documentclass[../root.tex]{subfiles}
\begin{document}
	Javadoc ist in der selbem zip-Archiv der Entwurfsdokument Abgabe vorhanden und kann auch vom Gitlab selbst heruntergeladen werden.
\end{document}